[3月的結束就是4月的開始] 入嚟留低你嘅目標!

番番下工，突然諗番起以前讀書嘅生活，

為咗入大學而讀書、為咗入校隊而練波、為咗追女神而學Gel頭，

諗番起都覺得嗰陣好青春、好熱血。

到依家出到嚟做嘢，全副精神都攞哂嚟番工，放工之後個人做咩都冇哂火咁，

所以，我決定為自己定下一個目標，然後喺4月完成佢。

我個目標好簡單，就係重返籃球場，每個星期抽一日放工後去打波。

如果你情況同我一樣，想改變現狀，歡迎你喺呢個post留低你嘅目標，之後喺呢個4月一齊努力完成佢。

如果你對自己冇信心，你都可以喺google form留低你嘅資料，當係搵個人傾下、支持下自己。

共勉之